納指短期會否跌穿10000

徒六千